WhatsApp send唔到片，求救🆘

話說小弟就用緊 iphone 7，ios up to date.
平時用whatspp send片都冇問題，
但最近幾日就send唔到， 有冇高手幫到手？

試左好多唔同既片，試左唔同既人/group.
但都係唔得 都係呢個畫面

reboot